ig/wts發生乜事！！！！！！

睇唔到女神啲story

上唔到好辛苦呀屌

metoo

睇唔到女神啲野？

女神啲野都冇心情睇 更新唔到消息有啲不安

ig睇唔到story wts down唔到相/片/錄音。大家都係咁?

小妹買左新泳衣po左story
冇人睇好sad

係 好想4🤧